你地班人唔好咁做啊屌！

今日啲人係到講罷課又剩 我真係好想返工架
唔好搞到我得唔得
我知你地上一次搞完鐵 好成功學生罷課
不過我都要打份工架 香港人克服能力有幾咁勁
冇鐵我咪搭巴士囉
返正條路又唔會有咩事
我就唔信你地諗到可以去地盤拎石屎 之後等佢乾
我就唔信你地諗到可以set rb仲要係拆唔到嘅
我就唔信你地可以咁快手整大量火魔法 之後整引爆線
不過 你地諗到都唔好做得唔得啊 我仲要返工架
不過點都好 時晨就到 填命

我好鐘意返工

你地比我返到工啦

你哋一定會好多顧慮嘅 你地做唔出嘅

推一推比勇武睇